［絲打入］條線咁淺色，我係咪都算中咗？

睇醫生驗清楚啦
係嘅話恭喜你

爸爸唔好唔要我

恭喜曬

係

我真係恭喜你呀

恭喜

其實認真想問絲打，我6號嚟m，10號完，13同14號中出，咁樣都會中好似怪怪地…

利申已有一個女喺我身邊訓緊覺，如果中咗唔會唔要，純問時間可能性嘅問題

400萬

唔買多支試下???

你係中左
張紙淺色只係你買cheap野/張試紙舊
精液會係陰道 子宮入面留2-3日
如果你m期短
當你26-28日
10號完即係你16號已經係懷孕日
咁即係14-15就排左卵
夾返你中出d日子
差不多啦

如果你想中出
m期短
就得11-12呢兩日
或者m完20日後
13都唔好搏了

精子最長有命捱3日 恭喜哂

不過都係建議買多支黎試

多謝認真解答
就係m期短，通常23日左右，所以每個月差唔多有一半時間受m困擾

好奇一問, 既然冇計劃, 點解仲要中出咁搏呢?

恭喜恭喜

當你到咗我呢個中女嘅年紀，你就會明白其實要中唔係一件容易嘅事，好多人專登夾時間去造都未必會中。
所以其實好多夫妻都係咁，只要夾啱時間中出基本上唔會咁易中，當然如果唔想要就梗係唔好博啦。
個女3歲幾，出世之後到依家，個死佬一直中出都無事，係13號去大阪就…

恭喜晒

呢隻好準，恭喜你

恭喜哂 兩個應該係最好

恭喜恭喜個天都想你養多個陪下個女，希望仔黎啦

已經有個家庭 咁都好嘅
恭喜

廢老成日講：生仔榕樹頭，生女上酒樓

好幸福

我大灰熊祝你生個仔 咁就一對

恭喜你，中左，保重呀

最好搵醫生做埋血驗，淺色可以係好早，或宮外孕所以HCG level 仲係低

恭喜媽媽

恭喜恭喜，恭喜你有身紀

中！

開頭係會淡色d， 過多幾個星期驗就會完完整整成條線

你幾歲

多謝大家
依家都仲算早，遲多一兩個星期再睇醫生寫返張證明去排健康院，之後又要過無得瞓嘅日子了

Sweet sweet

男人驗咩孕

Btw 恭喜晒又多件玩

生個仔 一仔一女

連登海馬

去旅行係易中啲

恭喜晒祝你今次生個仔湊夠個好字

係呀，上次又係新年前去旅行，返嚟驗就有咗個女今次又係…

恭喜呀

希望中仔 一仔一女

你老公知道未？

Made in Japan

知道邊個係爸爸未？

把口好賤呀

連登係咁
冇惡意啦

恭喜樓主

屌一路以為黎緊同址黎完就可以瘋狂中出 好撚驚

而家有咩所謂呀 有齊仔女固然好

有聲

中出

樓主好污糟

應該話其實係無安全期呢一個講法
但凡中出 中既機率都大架

我真係恭喜你啊

恭喜晒！

好

通常淺色驗多枝都會一樣

其實驗孕棒嘅準確度有幾高

雖然唔知你個cycle幾多日，但係13／14號中出，加上精子係身體入面可以生存幾日，係好大機會中獎。恭喜晒！

搭單問萬寧牌準唔準

23-24日咁上下

yes congrats!

800都黎緊喇

congratulations

食事後係咪無事

事後係72個小時最effective...
你都十幾日後床都着撚埋喇喎老細

恭喜絲打，要生個肥肥白白既仔仔女女呀

媽咪 母親節快樂

係中左 雖然意料之外但都恭喜哂

個女做姐姐啦 恭喜晒

恭喜哂！ 樓主結左婚啦？幾年？

恭喜哂

唔係講風涼話
但生兩個真係會好撚煩

收皮啦

約時擺滿月酒

其實都算明顯 雖然淺色

恭喜曬 入嚟沾下福先

第一次係連登見人係開心住中招
恭喜啊

男人都生到仔？

Btw祝你生個仔造個好字

其實都唔算淺色了~~

我真係恭喜你呀~~~~

你老公真係性鬥士，旅行連續2日中出

真係有 唔洗話淺唔淺色 有果隻pregnant先會有既hormone就會有條線 冇就點都唔會有

你好危險 排卵期已到 食試後啦

女既就恭喜 男既就拿拿聲睇醫生

精液係可以殘留係陰道架

以我經驗，
驗孕棒話你冇，可以真係冇或者有
但支棒話有，就一定係有

利申：做緊人爸爸

認真答
你6號day1, 14號就day9
你m期得23日 大概中間會排卵 所以係day11-12
內射精子可以存活約3日
所以 day9已經係危險期
14號中出 真係有機會中

支野短時間內變色 就算淺色 多數都係中
不過咁 支野最好係晨尿用
同埋係即刻睇
應該幾分鐘內變色
如果過左幾個鐘先睇 到時變左色 都已經唔準

榮升爸爸啦

兩個就夠曬數

撘單問下
對呢啲真係唔識計
我個cycle 31日度
19開始黎m
咁邊段時間係安全邊段危險？
早幾日過澳門俾個衰佬中出過

應該係連登第一個正評多過負評嘅懷孕post

如果你好準次次都31日
多數排卵日期就係19-14
因為係經期前14日排
但排前後幾日都會高風險中

安全我就答唔到你 因為中出得都唔會安全
只有高d定低d風險

恭喜晒
我係獨生 童年好悶 覺得有多個會開心啲

仔女女仔仔女,特別號碼雙胞胎
恭喜

19-14 即係得15 16 17 18中出先低風險啲 ？

樓主老公開唔開心
我家姐都有話 其實有好多夫妻都覺好難中

排卵係咪一定係14日前
我用app計佢都係assume14日
如果唔係安全期個range咪差好遠

媽媽

Sorry 係19號減14日
即係當5號排
預鬆d 1號到9號都係排卵期 易中

如果so call 最安全就係黎m 開始計幾日
但衝紅燈好易感染 都有人計安全期外射都照中
小心為上

恭喜你~~~
女女三歲做家姐啱啱好啦!!

中咗 想知中咗幾耐可以買電子款
可以驗到bb大慨幾週
Btw恭喜哂

第8日中出都中

恭喜曬
祝你「好」事成雙
如果係女就好似我個名頭2個字咁

Btw
你要預你屋企會好熱鬧
利申：星期日成日要幫家姐手照顧2個小朋友

咁都叫怪怪地 你中到應一應喎

個b係MIJ 幾好丫

廢話唔多講 恭喜正評

唔話你gay已經好咗好多喇

電子款是咪二百幾蚊嗰啲？

係 恭喜晒

安全期好係係黎m果日計(有錯勿屌)

原來咁多人唔識計安全期 我詳細講下
首先，由你第一日黎m開始，減12-14日係你既排卵期，所以當你19號黎m,5-7號就係高危會懷孕期。

精子可以存活48小時，卵子就24小時。所以當4號你地仆左野中出，精子係女方體內都可以存活到6號，而卵子可以存活24小時，咁當你5號排卵，粒卵子會去到6號，咁就岩岩天時地理人和，你好大機會有bb。

舉多個例子，如果我5號黎m，咁我排卵期係22-24號，如果20號仆野，當22號排卵。咁精精子會由20號生存到22號，咁岩我又排卵，咁就都有機會有bb

所以計安全期要計埋精子卵子個d life time ga

恭喜絲打！

屌你老母

計完依堆仲要計你本身個週期穩唔穩定
好似季經個d
安全期從來都唔計係避孕方法 除非你加埋condom叫做再雙重d

利申好怕大肚所以無信過安全期

天意黎嘅 個女多個伴唔好咩？

岩啊，如果經期唔穩定就唔好太信，我都係支持兩個避孕方法

恭喜你

老實講，7年

我一諗起個女扭眼瞓，手又抱住個細嘅就想死

可以捉我去研究

多謝咁多位巴絲手下留情同埋祝福

如果男人屙落去出2條線係前列腺可能有事
快D睇醫生

返緊K1全日，希望會輕鬆啲
唉……2個都係細b好難有學校收

咁易中既 我有d fd 話好難中，計晒所有野都攪左幾年先掂

都好架，帶去公園玩，成日追住其他細路想一齊玩，但人地又唔睬佢，睇見到覺得幾慘

準丫

恭喜晒🎉🎉🎉

兩個最好
獨生仔女性格真係麻麻

中咗。
利申做 A&E經常同人驗
如果再唔肯認，可以選擇早上第一篤尿，最好，再買多2個牌子同時進行。

有沒諗過生兩個會爭身家？ 你比唔到多兩層首期錢出來就唔好累人啦

請你老公飲

老公比左負皮

Clearblue 準d, 早過其他check到
如果想準再d, 可以過多一星期再check

好少見連登懷疑大肚post回覆咁正面
恭喜你

其實係經前排定經後
如果經前排點解樓主經後中出都話有咗
永遠唔明依啲嘢點計淨係用啲app mark低

有BB本身就值得高興
係D仆街未有準備又唔做安全措施,有左又去落先比人屌姐
BTW ,我真係恭喜你啊

連登有愛
恭喜晒

兩次月經中間呀
Cycle嚟架嘛

恭喜絲打
媽媽最偉大

真係咁難中咩? 如果我計左日子, 連續7日每晚中出點都有啦下?

6號黎m
14號仲夠膽中出
話就話前7後8
但我永遠都係前3後3先中出
做撚埋人老母都咁岸鳩

施主冷靜啲

呢個post教識我到時點中出條女

屌睇錯
以為佢話中左唔要
自隊

買多枝第2個牌子既試多次啦

梗係好嘢嚟啦

媽媽 媽媽

日產

唔該晒你地, 下星期條女仲未黎m 就買clearblue 驗

恭喜🎉🎉🎉

好撚正

恭喜晒

去旅行開心咪易中囉

恭喜晒

兩個就夠晒數

建議你過多一星期再驗
真係有咗會有明顯分別

Congratulations

你支野放左係到幾耐先？放得太耐條線都可能會自己走左出黎

母親節快樂

驗多2次啦要

原來已經係一個小妹妹既母親黎
恭喜晒 希望係仔湊個好字

啲回覆少有地正面 恭喜晒

恭喜晒絲打
2個小朋友相差3年係好事 起碼阿女開始懂事幫到手
我同阿哥都係相差3年

好sweet

可樂走冰啦

同牌子clearblue電子款未打折都係109 一支
呢個有埋週數

有時經過立下眼見到有啲棒二百幾蚊枝，無特登痞低睇所以唔知是咪驗孕棒嚟

你咪又係咁樣出黎 垃圾

獨生好無聊架 恭喜晒

加油
我老婆而家都有左3個幾月
但啲身體反應同陀大仔個陣差天共地
唔知係仔定女但好期待

真架以前成日黎完m兩三日就中出，
好彩冇出過事而且依家都慣食藥

我第一胎嗰陣係初初嘔過一次，同埋最後2個月腳腫腰痛嗰啲，成個過程其實又無話咩特別辛苦嘅。不過好多人都話陀女無咁辛苦，陀仔就因為同自己性別唔同，個媽媽會特別樣衰同辛苦

依個牌子好準

又唔係喎，我陀仔果時個個都話我皮膚好左
不過個鼻大左
只係初期嘔得辛苦，後期都無腰痛腳腫
仲健步如飛

btw,恭喜絲打，希望你生個健健康康既bb

中左啦

有好多都唔係太貴 可能係幾支夾埋
家姐陀b個時太細未check到胚胎 但係就有咗
個醫生叫佢如果心急想知可以試呢個驗週數